臺灣前總統李登輝：鼓勵戰後日本人要有傲骨

日本前首相談李登輝，很感人的回憶

㗎仔直頭當佢日本國師

十分值得尊重嘅人

日前首相為發護照比李生去日本睇病，簽發護照後辭去首相。呢啲係惺惺相惜，人格的魅力。